有冇手足識cow大6妹？？？

係深圳同班大6妹唱緊k，cow通唔到

佢地大話色好撚勁

大波？

大陸使咩溝
有錢咩都有得玩

所以你咪識叫雞
溝唔到女

你靚仔既佢養返你轉頭都仲得

你同佢傾下毛語錄囉
可應自動波含呢

佢地睇開呢d毛語錄

大波+整容樣

ching講得好，大6妹好有錢

我樣ok啦，似韓星

fd搭fd唱k,唔係淫k

同大6妹唱k有咩出奇=.=

咁你似邊個?

買包k倒哂係枱面就ok

愈來愈多女，成十幾條女 咁都食唔到我唔叫義和b!

圖？

一場手足唔撚叫？

圖呢屌你？

十幾個酒托 你大獲了

最後有公安入黎, 有排唔使見樓主

依家過黎啦，深圳皇室乜春

大6妹個個都食煙，好正

隔著個moon都覺得臭

玩緊就光明正大大合照啦 叫雞偷拍咩

ok

醉了

要展現成熟既一面
最好得閒fing下隻地通拿

屌你牙 啡皮韓星？

唔洗嫁，玩得癲道得

仲咁得閒㩒手機

李健和咋下話

我識騎咋

屌你隻義和b 叫雞就叫雞啦

600人仔，仲貴過唱淫k

死雞蟲

地通拿都好曬命？

有錢仔幾時帶我去威？

冇pp我都唔敢話自己戴開錶

A09有pp都冇用啦

小妹a50